聖誕去邊好？

邊度有聖誕氣氛 但冇咁多人？

行山